<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Junnias created the french version of the value -->
<resources>
    <string name="app_name">Projet Android</string>
    <string name="searchString">Recherché</string>
    <string name="country_string">Pays :</string>
    <string name="countryHint">Veuillez saisir votre pays :</string>
    <string name="start_date">Date de début :</string>
    <string name="endDate">Date de fin :</string>
    <string name="must_enter">Le pays et la date doivent être saisis ! </string>
    <string name="wantToDel">Le pays et la date doivent être saisis ! </string>
    <string name="selectedRow">La ligne sélectionnée est :</string>
    <string name="databaseId">L\'ID de la base de données est :</string>
    <string name="endDateHint">Entrez la date (AAAA-MM-JJ)</string>
    <string name="loadResults">Charger les résultats</string>
    <string name="saved_dates">Requête précédente</string>
    <string name="yourResults">Vos résultats :</string>
    <string name="saveResults">Enregistrer les résultats</string>
    <string name="results">Vos résultats apparaîtront ici</string>
    <string name="you_removed_toast">Numéro d\'article supprimé</string>
    <string name="help">Aide</string>
    <string name="startPage">Page de démarrage</string>
    <string name="savedPage">Résultats enregistrés</string>
    <string name="searchPage">Page de recherche</string>
    <string name="open">Ouvrir</string>
    <string name="close">Sélectionner</string>
    <string name="howTo">Comment :</string>
    <string name="clickHelp">Vous avez cliqué pour obtenir de l\'aide</string>
    <string name="searchHelp">Pour plus informations sur les cas Covid, entrez le pays, la date de début et la date de fin dans chaque entrée.
        Assurez-vous que le format de date est le suivant  Après avoir saisi la requête, cliquez sur le bouton Rechercher et vous serez redirigé vers la page des résultats.
        Vous pouvez afficher les données enregistrées en cliquant sur le bouton .</string>
    <string name="resultHelp">Cette page contient les résultats de votre requête.
        Cliquer sur le bouton Enregistrer les résultats enregistre les résultats et vous amène à la page Résultats enregistrés. </string>
    <string name="savedHelp">Cette page contient des requêtes enregistrées.
        Cliquez sur une requête enregistrée pour afficher les détails de cette requête.
        Cliquez et maintenez sur une requête pour obtenir option de supprimer la requête. </string>
    <string name="onSearchPage">Vous êtes sur la page de recherche</string>
    <string name="onSavedPage">Afficher la page de requête enregistrée</string>
    <string name="fragment_id_message">ID = </string>
    <string name="fragment_msg">Message ici</string>
    <string name="hide_btn_text">Masquer</string>

    <string name="wantToSave">Voulez-vous enregistrer cette requête ? </string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="covid19_app">Application Covid-19</string>
    <string name="start">démarrer</string>
    <string name="info">Informations</string>
    <string name="clickInfo">Vous avez cliqué pour obtenir des informations</string>
    <string name="covidTitle">Qu\'est-ce que le COVID-19 ? </string>
    <string name="covidDescription">La maladie à coronavirus (COVID-19) est une maladie infectieuse causée par le virus SARS-CoV-2.
    La plupart des personnes qui tombent malades avec le COVID-19 présentent des symptômes légers à modérés et se rétablissent sans traitement spécifique.
        Cependant, certaines personnes tombent gravement malades et doivent consulter un médecin.

Le virus peut se propager par la bouche et le nez sous forme de petites particules liquides lorsq une personne infectée tousse, éternue, parle, chante ou respire.
        Ces particules vont des gouttelettes respiratoires plus grosses aux aérosols plus petits.
Si vous êtes à proximité une personne atteinte de la COVID-19, vous pouvez lattraper en respirant le virus ou en touchant une surface contaminée, puis en vous touchant les yeux, le nez ou la bouche. Les virus se propagent plus facilement à intérieur et dans les environnements surpeuplés. </string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="startHelp">Cette application vous permet de rechercher et enregistrer des numéros de cas Covid-19 dans le monde entier. Appuyez sur start pour commencer ! </string>
    <string name="resultLabel">résultat</string>
    <string name="savedQueryLabel">Requête enregistrée</string>
    <string name="covidLabel">Demande COVID-19</string>
    <string name="searchLabel">Rechercher</string>


</resources>